又係時間回顧下車公講過乜

86號中籤全文：

石田為業喜非常，

畫餅將來未見香；

怎曉田耕耘不得，

那知餅食不充腸。

解曰：出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂。

都差唔多過年
應該要睇過新嘅一籤

暴動真係有

咁嘅時勢唔知仲敢唔敢去求新既一支

抽起全簽筒啲下簽中簽再求

講左會照去求
解籤佬都一早批死唔會求到好簽

2012

係2019年既事，估唔到衰年尾...

年中爆示威 年尾爆沙士

03年果支簽都係下下簽，準到你唔信

自欺欺人

正苦真係做得出，上年咁差簽都話好嘢啦

庚子鼠年嘅簽